(台測)末日先鋒：戰甲飛車

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

在不遠的未來，人類文明因為核爆崩落後成為了荒漠世界，土壤酸化、沒有法治和憐憫，水和石油是珍貴的資源。前澳大利亞公路巡警麥斯一開始被軍閥領導的不死老喬手下的「戰爭男孩」捕獲，車子「XB攔截者」也被奪走並被帶到了不死老喬統治的「西方堡壘」；西方堡壘是一個富有綠意和水資源的峽谷形軍闊，但貧民只能待在堡壘下方讓老喬釋放的地下水來維生。麥斯被剪了頭髮並被判定為「強效型供血者」，作為半死不活的戰爭男孩奈克斯的「血袋」。同時，不死老喬在堡壘上放下了水給下面的貧民們，並派往指揮官芙莉歐莎駕駛著「武裝運輸車」到煉油廠採集汽油回來。芙莉歐莎等人出發後不久，老喬發現她偏離了路線和自己的五位妻妾「種母」也不見了；老喬開出「億馬千軍號」便帶領著整個戰爭男孩軍隊與「電音花車」負責指揮去將芙莉歐莎追回，並也找來了煤氣鎮與子彈農場的同夥來幫忙

2 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野